港男正垃圾！廢柴之中你地都算係極品

對住白皮豬騷擾你女朋友都唔敢打柒佢

你哋有咩價值?仲喺度討論會唔會俾人拉

見到白皮豬騷擾你女朋友就應該大大力打柒佢，佢哋嘅生命賤過地底泥，你驚佢拍片咪連佢台機、記憶卡都打爆囉！

問心嗰句，男朋友我都會揀香港人，但唔係香港懦夫。對住不公義又唔敢講，對住欺負你嘅人又唔敢出聲，你哋唔覺好廢嘅咩？

淨係夠膽留負評，冇鬼用

香港女又好叻咩?剩係識住享其成

夫目前犯

樓豬一定冇女朋友

氣急敗壞，想玩人身攻擊?

利申 我男朋友唔大隻，但唔係懦夫

發生咩事

鍵盤戰士就有你份，有咩資格話人